方力申點解會叫小方

係咪因為佢份人小氣又計較 所以叫小方？

頭未側嘛

佢叫万刀甲

改左名做支万啦佢

因為唔夠大方

大方嘅相反

佢咁奶共， 個名都咁大陸

叫¥刀甲算啦屌

因為碌鳩細到冇水阻 先游得咁撚快

中方最好

万刀甲

會有推卸責任同惡人先告狀嘅意思

支力申

因為佢揸佢架死人benz從來都唔大方
賤種路霸

當年有個教游水嘅話佢碌鳩大所以游得快喎

以前係小鮮肉
好多女想食

脂肪？

佢老母連廣東話都唔識講
奶共好蚹蛤蟈蜻

因為佢唔夠大方

小方丈

睇情況 游緊水時叫水立方

跟住你串我丫嘛

假架啲奶

鯊魚鰭

小刀